廿五年後 當你實現的美好將來

能淡化我悲哀
在人海再遇說一些大概
呢首歌聽幾多次都會毛管棟

在最燦欄時光交織美麗的錯愛

wowow

靜啦

唔好嘈啦

若有無奈 只有用新的愛情來做替代

wowowowow

屌

睇埋mv真係會流馬尿

若看不開 只不過從此沒有這麼緊張一段愛

每次去到 樹蔭看著人海悲歡愛恨都記載 呢段都覺好震撼

只不過從此沒有這麼緊張一段愛呢句

苦戀注定難
我卻這樣貪

塵哥想點

唱下歌

又唱

Sad咪唱下囉

又sad

係呀
日日sad